又係時候公開一下當年欺凌過你的教畜名稱

Any?

Amy.

小學嗰時有個同學雙親都喺同一間學校做老師

啲老師郁啲就用佢父母壓佢

慘過坐監

竟然冇人開名

陳元新

梁韻宜

周詠茹

黃金娣

個老女人迫人將工作紙影印咁圖文並茂咁罰抄
平時講嘢成個容嬤嬤咁好L惡頂

馬錦源

羅玉婷

鄭建邦

本身中三嗰陣個班主任轉工走咗
然後學校就on9到請個新仔返黎頂晒原本個班主任嘅所有職務
咁條新仔一入黎就亂9咁黎 唔教書又日日都撚9我地
試過因為我問佢可以比我調前少少坐 就直接叫訓導上黎屌我 話我好唔尊重佢
然後上課淨係照書讀 都可以教唔切 佢係考試前1個禮拜都仲有成課書未教

比佢撚咗3個月左右 全班啲操行分同成績低到喊 佢教個科全班28人得3個合格

呢條撚樣真係一世都會記得
然後冇其他老師撐佢 好似校長都唔妥佢 就黎書都冇得教

最尾打漏咗一句
佢係比依加嘅低form欺凌 然後其他老師同校長都唔撐佢 好似就黎書都冇得教

尹瑤萍

王梁燕薇

張麗琪

刁喜才

温國榮

咩名黎架呢個

狗名